知我是個無法戒賭的人 輸錢一刻只是我的厄運

然而回頭誠實去自問
獌狗討厭到如此乞你憎
知我連貼士也絕不昆人
跟我贏錢這是你的福份
十三比零實在好惡啃
到底輸波贏盤有沒有發生

知我是個恒管畢業的人 見工一刻只是我的僥倖